馬沙扔野落地球仲有阿寶去頂,宜家直接填東大嶼山,唔通用魔蟹去頂?!

睇到好尷尬